{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58604&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성씨엘178풀빌라"
    },
    "text": "全客室から東海を眺めながらジェットスパを楽しむことができるペンションです。 江原道の雪岳と束草、高城の食べ物、見どころとともに旅行することができます。 天津海水浴場は徒歩7分の距離にあり、東明港は車で5分、雪岳山ケーブルカーは車で27分の距離にあります。 宿泊施設の内部事情により同じクラスの客室にタイプが変更される場合があり、客室に2組のカップルまたは2組の夫婦が入室することは絶対不可です。 Wi-Fiは無料で使用でき、全客室禁煙です。 客室はすべてジェットスパが完備されています。 カフェは2階に位置し、朝食は宿泊客に無料で提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルを20,000ウォンでレンタルでき、利用時間は6:00から2:00までです。 宿泊施設の都合により同級の客室に変更される場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 注意してご利用ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何が楽しめますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、全客室から東海を眺めながらジェットスパを楽しむことができます。また、近くにある雪岳や束草、高城の食べ物や見どころも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "徒歩圏内にある観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、天津海水浴場は徒歩7分の距離にあります。また、東明港も車で5分の距離にあります。さらに、雪岳山ケーブルカーも車で27分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室はすべてジェットスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には無料で朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルを20,000ウォンでレンタルすることができます。利用時間は6:00から2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて行くことはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用することができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の事情により料金はオンシーズンに変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 452
    }
}